返工/interview男裝裇衫邊到買好

唔要G2000，旺角荷里活
Zara袖太長
想買好啲
係咪有啲係度身訂造裇衫，嗰啲好唔好
Budget: 500-1000

訂造想1000內？
U記黑色長褲幾舒服

留名 我都想買返2,3件

淘寶

google左見到有件訂造1000內 但唔知執左未
U記衫會唔會好頹 好似同Giordano同lv咁

好似有得自己試下身先買會好啲

裇衫去d造西裝訂應該唔貴囉

你指去造西裝嘅地方訂?

Push 推到放工前有result
即刻買

Push

May be u can try
Playlord
Price ok

1000蚊想訂做咁大撚頭

淨色如果冇咩detail位，一般人都唔知你係咪U記啦

Pm diasfashionstyle@gmail.com
度身訂造

yes

會唔會洗兩洗變形，又冇修腰之類

seems ok...

我反而想問訂造邊到好
唔想再試中環祥興

push

試下「Cuffs」

著開背心短褲

我都google到呢間...
唔知有冇伏...

我朋友試過，有causal有formal，三百幾一件，佢話okay，你可以揾下評論先

ok thx

認真 吉之島

有嘅咩...

h&m

push 大家討論下 搤下交先

有間C字頭既幾好
唔記得點串 個名唔長
四百幾五百

又係Cuffs打手

買咁貴做咩 睇落都冇分別

ascot chang

cuffs垃圾

M&S 好抵屌
利申: 前員工

cuffs你去造一件應該都要五六舊
講真佢啲垃圾完全唔撚值

返工果啲求期去洋服店整平平地既大約1000蚊三件
detail位咪+30/60蚊咁睇你想加内領花雙領定手袖花囉
出去灣仔尖咀尖東大撚吧啦...

出街shirt 就唔知啦等人答

agger

呢間太貴喇

會唔會又袖太長...

呢個comment好似最信得過

我之前去日本買。有間野叫perfect suit factory, 平靚正

其實我成日覺得日本啲cutting先啱亞洲人(自己)
Zara M&S嗰啲好似啱西人多啲

可以改架 同埋佢依家又出咗一啲亞洲人款 你可以去睇下喔

中環有間唔錯, 度身訂做, $450左右一件

how about pye??

旺中J.J ARTS,你預1000鬆d

好似幾好 可以去睇下先

呢個我都想有冇伏

係我買返黎仲fit過做
同埋d衫個樣好似d幾千蚊件果d樣咁

度身訂造啦
等陣以為你in 部長就好笑

pushhhh

g2000有咩問題？

當然你要fit既就肯定係去造

有咩恤衫或西褲係cotton, 可以有啲彈性

好多shirt都係綿造，但冇彈性，有彈性你係想要t shirt料？

yes，因爲比較橫同大舊

我幾套都係G2000

咁撚少畢直學人有要求又要唔撚識
買g2000算鳩數啦你 柒頭著咩都係柒頭

其實u記 g2000 H&M...哩d夠做，想好睇嘅其實真係要拎去改，咁先好睇。
信我

關咩事

on9 我就唔信所有好少少嘅恤衫都要1000蚊以上
上面都有人畀到啲例子la

同埋郁得唔舒服

H&M
100蚊2件又好著
褲就U記bossini

你大唔大隻都係要郁架啦
女人著shirt一樣要郁

muji都無人講？…
想靚少少料可以去COS

muji d shirt 唔夠修身

lm

樓豬返咩

點解講西裝嘅post可以推到1001
裇衫嘅就咁少人講

訂 shirt 試過幾間 成日整到好窄
有冇d 信得過d 同埋想問埋西褲

cuffs 唔掂啦

裇衫,你唔係肥仔,U記其實好FIT,又買,EASYCARE系列唔錯,特價先買

個cut唔掂喎，唔夠修身，我已經唔係瘦

muji有幾款，有啲 regular fit有啲slim fit
要睇